利記不如還返個冠軍俾人啦

建議英超應該以頭兩隊既對賽成績頒冠軍

樓豬買得好大？

建議包剪揼就算啦

但上屆唔計，係咪？
垃撚圾廢柴，落後到傻撚咗
夠鐘食藥啦屌你老母

垃撚圾廢柴，夠鐘食藥啦屌你老母

咁仲洗咩計分 直接當杯賽淘汰賽打咪得 英超一個月就踢完可以有幾多人睇？ 你識唔識分聯賽同淘汰賽分別？

計完無分別咪唔洗計

ching咁認真做咩

你地攞到先得架

咁利記會拎左英超好耐